其實我真係好羨慕美國人有槍權

第一修正案禁止美國政府剝奪同侵犯美國人自由
第二修正案(槍權)令美國人可以係第一案失效嘅時候反抗暴政

你可能會話政府只會用更強武力鎮壓
但最起碼能夠有最低限度嘅反抗能力

冇人可以確保制度同法治永遠都能夠正確執行
再完美都有腐化嘅一日
一諗到香港冇槍權
未來又有同樣事情發生
下一代又要拎膠管抗爭個心即刻灰左

我起蘭桂坊執到張帖
我想幫佢搵番主人
希望唔會犯禁網法

佢地之所以有槍權就係用嚟紀念當年建國嘅先人勇於反抗

槍權更加係權力歸於人民嘅象徵

嘩我屌你老母原來你反抗要人授權先識反抗? 我唔該你躝返去訓算乜撚都唔好再講垃圾!!!!!!!!!!比個核彈你都無用, 槍你屎忽權咩撚樣幾時死呀你

? Ching 你JM9

厲害,原來可以咁理解

係咪得我一個睇唔明佢講乜

不如你講下有咩唔明

是狗來的？

我覺得好似搞錯咗個次序

應該係

美國人民首先非法抗爭》贏咗〉槍權先寫入憲法》可以反抗後來政府

所以唔洗羨慕佢地，你都可以由第一步開始

冇搞錯到
我係對比緊今日嘅美國同香港

街我都有上,我都明係中共底下唔會有槍權
我只係講 我好羨慕美國人有槍權

其實全球有20個國家都可以有擁槍嘅

你覺得呢?

最大唔同係美國槍權係屬於人權一種
唔似其他國家咁係被"賦予"嘅

睇州份喇,有啲州可以帶槍出街,有啲唔得.

A well regulated militia being necessary to the security of a free state, the right of the people to keep and bear arms shall not be infringed.

其實佢係寫 arms 唔係 gun
理論上連核彈都可以擁有

人權同槍權一樣天賦

我一直都會講係武器權(槍權)
250年前華盛頓甚至批准私人擁有武裝軍艦

只不過講槍權一般人會比較易明講緊咩

香港有槍權，政府跪左好耐

不如你查下近幾個月美國幾多槍擊案

同埋有槍你夠膽開先算 我驚你比藍絲射死左10次都仲係好嬲呀 好嬲呀

香港有槍權
個個拎黎自殺唔洗政府郁手就有份

兩睇啦
美國啲住宅通常喺郊外 的確有必要屋企有枝槍
但校園槍擊案真係比較多
尤其是香港精神健康依方面算幾嚴重 生活壓力太大
變相有槍權係會令社會治安出現問題

屌...槍牌咪又係啲狗批...

有槍權721 班白衫用藤條打你咁仁慈？

有槍權我怕佢地村都唔敢出

你有槍人地都有

你用槍反政府，人地有坦克、裝甲車、直昇機、戰鬥機

你有無先

美國現存槍枝有大約3.25億支
假如槍同治安 有直接影響
佢地分分鐘仲勁過中東內戰

宋江係咪被逼上梁山嗰個

香港同美國生活環境完全唔同
香港有槍權有乜用

胡說八道
香港謀殺率接近全球最低

要殺人用刀仔已經夠
擁有槍械根本上同殺人無連帶關係

香港絕對唔會應用到你以上講法
同其他地方唔同,香港細,冇天然資源,冇戰略價值
香港之所以係香港係因為穩定
當事情發展到內戰,香港就會失去特殊地位,即係攬炒
發動內戰方(政府)係負唔起呢個責任

雖然平民已經冇可能追到現代化軍隊嘅武力
但唔代表要完全放棄所有反抗能力
更唔講城市戰,人數同槍先係重點
亂用爆炸物更加會帶黎連鎖反應

另外,美國嘅武器權係容許公民私有坦克,戰機同軍艦
所以你有錢嘅話係真係可以有

天真啦，有槍咪又係比藍絲射完走人，黑社會射完人同黑警笑笑口。
有槍只會更快死更多人

起碼武力接近對等先

以前唔會咁諗
最近都有一樣感覺
如果一百萬人上街加上一人一枝槍
要清場係咪要用轟炸機空襲人群？

唔好On9
有槍肯定有義士會暗殺差狗

到平民有左輪果陣，黑警有AK47啦
平民有AK47果陣黑警有火箭炮啦
邊有可能比你火力對等，咪傻啦

呢啲野唔係"你用唔到"
而係"你要嘅時候冇"

再講其實香港係有好多時候可以用
黑社會,搶劫,非禮強姦
前排仲要有成堆南亞揸槍打劫搶金鋪
依家有政府黑警肆無忌憚咁殺人放火

有槍同冇槍,結果上黎講係可以有好大分別

中二未呀

火箭炮你想射邊?
炸ifc落黎?

武器權(槍權)目標的而且確 係要令公民同政府有同樣武力

就算唔係以美國(46%)做比較
香港只要有20%人有槍
就有40:1嘅火力優勢
跟本連狗屋都出唔到

有幾中二？如果有槍，用槍向一堆狗遠射好難咩？易唔易比人捉係一回事
用界刀傷差狗都有啦，咪仲擺明冇得走都有義士做

起碼係休班狗末日，隨時被人槍殺

無錯
起碼當你有機會威脅到警察既生命
佢地先會驚
唔需要軍隊級 只要夠攞命就得
我都知唔會對等 所以只係話「接近對等」

槍權好重要

以香港黎講其實都可以有槍權 但多少少限制比如要經訓練/經常要續牌
或者限制民用槍械於半自動/手動等

係

依家班差狗冇野怕,只係怕死怕傷
佢地會怕天橋,因為怕你會掟野落黎
佢地成身甲,係因為怕會傷殘
佢地會收工都帶槍,係因為驚比人殺

佢地唔會怕司法,因為佢地擁有更強武力
跟本冇人可以對佢地執行法律

烏克蘭個總統就係一個好例子
唔係因為死左幾多人
而係因為軍隊(更強武力)干預先會落台

有槍一陣死幾千個手足 連登仔淨係會哭喪

██████想嬴又唔怕死真勇武既入黎，數人頭

其實美國係一個最好嘅參考對象
有最長遠歷史同人口基數

限制.50或以上同自動武器只係基本

係自由呀

樓主老母比人射死都會覺得冇問題

中國人隻腳最誠實，睇黎佢地驚ccp多過俾人射死

1992 LA暴動
連警察淆底全部撤退
成個城冇曬人,班黑人搶得就搶,燒得就燒

唯獨korean town冇事
因為佢地拎起武器,企上天台
一有人接近就開槍
去到最後亦只得佢地冇比人搶劫,冇比人燒舖

美國憲法第二修正案紀律良好的民兵隊伍，對於一個自由國家的安全實屬必要；故人民持有和攜帶武器的權利，不得予以侵犯

唔好同五毛互屌

個班人仲貪生怕死，出黎為錢，有錢無命享仲會出黎？

岩呀好似墨西哥咁 打贏埋政府

邊一個會想你冇還手之力
邊一個會想你乖乖想話

其實好明顯

係受John Locke 影響的

06:16，奴才種就係有槍都唔敢開。

天授槍權真係好正確
可能會話政府只會用更強武力鎮壓 但係有槍本身已經係一種示威
而且美國人迫到去用槍之前 有選票可以解決問題
文武一齊用先可以制衡到政府

冇錯

槍權(武器權)其實只係一條保險絲
只要司法系統能夠正常運作,跟本冇人想用槍(武力)解決政治問題

應該係人民冇槍, 警察都唔可以有槍
人民有槍, 警察先可以有槍
依家武力唔對等, 根本冇得打

槍權帶出既唔係對等武力 係恐懼感
不過老美寫落黎都係為下一代

香港就算有槍權都推唔翻政府
和理非太多 有錢佬中產又唔敢開槍 和理勇武比例 1000:1
假設全港三千勇武有槍敢開 同3萬武裝警力搏火勝算仍然太低

最大麻煩係到時北京大條道理出解放軍平亂
就算雙方武力對等 兵力根本不對等

香港有槍權而且有用既前提係 : 起碼有半數港人敢開槍 敢用性命守護民主自由

結論:香港人太怕死 有槍權都未必敢開

應該係 警察+鄰國都冇槍
烏克蘭當時班都係用俄制步槍

現實係冇可能全部人冇槍,所以槍權先係最實際
真心希望香港 未來有槍權
咁樣先可以有效對抗 外來威脅同內部威脅

如果鄰國滅左, 咁就可以冇槍權
睇怕暫時都係支持要有槍權

槍權有好有唔好
係美國好多校園槍擊案、痴線佬係商場開槍
每年都好多人因為咁而死

有槍權真係有好有唔好 咁多校園槍擊案 無啦啦中槍都唔知咩事 但又真係確保到人身自由 俾人欺凌既情況都會少左

係梁山大佬

講得好撚中
係極權政府先唔敢俾市民有槍

其實槍就好似核彈咁
唔係威力,而係存在本身先係佢嘅影響力
你用核彈,就先要有對方都用核彈嘅覺悟

要殺人拎拳頭都夠 但係有槍械會提高每次既傷亡率 同埋有槍械會令人更方便去傷害人/殺人

如果你話每個人都有槍械 兇手去射人嗰陣其他市民會制服到 但係到時已經太遲 個兇手可能會係短時間內比其他市民制伏/擊殺 但係係兇手作案既短短十幾二十秒內已經可以造成好大既傷亡 尤其係香港呢啲咁密集既地方

槍權一直都係美國好有爭議性既問題 冇話即啱定錯 但係我希望支持槍權既人真係可以比到一啲信服到人既理由 而唔係趁火打劫

除咗有槍之外 最重要係韓仔要當兵 有實戰經驗先咁好揪
香港幾時有得參軍

韓國嘅"紀律良好的民兵隊伍"
加上
美國嘅"持有和攜帶武器的權利"

best korean

香港人 拎起武器反抗啦

做志願傭兵囉，之前有巴打開過PO

冇槍阿大佬

但你俾班藍屍有槍 佢地真係會射你 班人同黑警一樣 冇道德底線可言

但我覺得槍擊案真係巧驚驚
好危險 特別係香港咁多痴線佬
同埋支那一定會利用香港運槍
有利有弊

冇軍訓過有槍有撚用咩，冇膽開

真 以前我唔明點解美國啲人咁想要槍
。前排美國咪一直喺度爭論槍權。
我仲覺得 ，使乜講一定係 唔畀啲人有槍，如果唔係就會好危險。
真單純

有槍權d黑警應該好快死撚曬

當有凶殺案發生,你會打電話搵警察
咁當警察黎殺你嗰時,你可以搵邊個?

另外犯罪率係唔可以直接同美國做比較
文化係最重要原因,例如幫派問題

點解唔用同我地文化最接近嘅日本做比較?
刀槍管制法下日本幾乎係冇呢類問題
犯罪率/死亡人數係近乎 零

我覺得維吾爾族人唔應該有槍
槍擊案真係巧驚驚
好危險 特別係漢人咁多痴線佬
同埋支那一定會利用西藏運槍
有利有弊

自一下

假設一對一
無槍你要對付棍/胡椒/拳頭
有槍只係手槍對 AK

邊個勝算大？

佢好多人黎講，自由>治安
香港治安係好，你睇下依家搞成咁

我覺得維吾爾族人唔應該有槍
槍擊案真係巧驚驚
好危險 特別係漢人咁多痴線佬
同埋支那一定會利用新疆運槍
有利有弊

自一下

膠多下
頭先回錯人...

我睇你應該對槍械冇乜了解
同你說明一下
手槍同步槍之間嘅分別其實唔大
好多時都只係有冇槍托,有冇握柄之分

當然有半自動步槍當然更好

開始眼訓 理解能力冇曬係到亂回...

所有野都係用命爭取返黎
好似香港人咁出黎唱下K嗌下口號鬧下黑警再俾人打，食下TG好似人生圓滿左，羨慕下美國都好嘅。下一代連樹枝都無得拎架喇。

我覺得如果我地嬴到
香港一定要解放槍權
因為地緣政治上香港難免會被中国影響力覆蓋
同樣事情再次發生嘅機率係非常高

買刀要實名登記
出街食飯要照X光

你唔敢唔代表人地唔敢
patriot香港大把

宋鐘聯婚就精彩了

唔好再厄自己啦，殺人一定要用槍？依家唔係殺唔殺到人，而係你敢唔敢承擔殺人既後果呀，點解藍絲俾人私了完仲生勾勾起得返身呀？係因為只係為左俾個教訓藍絲，大家都知道如果大力過頭殺左人，要坐終身呀，唔好再裝睡啦

佢扮緊最極端勇武，手足危險，你走先，我擋住。

俾槍你班香港人，你地敢用咩藉口嚟啫。心理關口過唔到，你講乜都冇用

當然敢
你唔敢唔代表人地唔敢
槍權(武器權)就係為左拉近公民同政府之間嘅武力差距
令公民有能力推翻政府而存在嘅

曬氣
香港人條命咁寶貴

呢啲大家都只能假設

但係有槍權情況下
公民有對等武力係事實

唔敢面對面駁火，呢類1km射程以上嘅槍會幫助到唔少人突破心理關口，呢支最遠confirmed kill係3.5km, 槍鋪賣緊萬零蚊美金。
揀啱子彈輕易射穿銳武, 中啱位直情可以癱瘓坦克, 隔個維港都仲係射程範圍，香港有槍權真係唔知呀蛇以後可以點出警署，班官可以點様落街出入返工。

根本大部人都嚴重低估槍權嘅真正威力。

so true

+1
香港重火之後都要有條第2修正案，全民配槍

根據資料，美國警察一年大約射殺1000個市民 平均每日3個

你羨慕嗎？

係咪你去做義士？
唔係嘅話你憑咩覺得一定有人願意去做殺人呢啲高風險行為？

好事?
真係有鎗權, 藍屍使用率遙遙領先

冇改錯名
火撚滾

我覺得你都低估咗香港人嘅道德包袱，罷多2日工都不了。利申：覺得應該要槍權

日本8年只有44人死於槍傷
日本人口有香港18倍
按照人口比例
係香港8年內會少於3人死於槍傷
齋係南亞搶劫金舖銀行一年都唔止呢個數

我已經等唔切香港有槍權了,多謝提點

咁開心野，分享下都無壞呀。一齊去賀下佢囉

有仗打就自然識打仗，人類求生本能

班弱智藍絲考唔到牌架喎

美國呢？

我buy樓主
我之前都唔明點解美國人咁重視槍權
香港咁樣 我就明

抵你俾上面條癲佬屌

老實講美國其實好多槍擊案
槍權對反抗正府係好事 但去到平常時間就會變左殺人犯既武器要規管得好先得

下？分別唔大？
9mm 同5.56 nato分別都叫唔大？
有效射程差別都叫分別唔大？

跟本現在係咁，冇得管，

香港有既話，一早贏左

我可能講得唔清楚

"中共底下" 係指直接從屬,附庸嘅情況
即係好似而家嘅影子政府咁

"脫離殖民" 可以係過程,可以係結果
例如5 demands得左,之後係中共底下攞翻槍權,我叫過程
或者未來啲,係獨立之後立憲槍權,我叫結果
但而家最基本5 demands都未有,我只能叫做起點,因為仍然被影子政府間接統治

exact7ly
如果制度係永遠有效嘅根本唔需要武力甚至槍權
但世界上係唔會有永遠有效嘅制度

之前認為槍權係負面多於正面。宜家先感覺到美國班開國元勳嘅偉大。

概念上槍權唔係政府授權
而係美國GE天賦人權
即係一出世就有同埋不容侵犯
列出黎係同你講
邊個想攪鳩你就仆街咁解
如果6樓個巴打唔係膠
我希望你清楚一下個概念

其實我一開始誤解左上面位巴打

但我都一樣答你
步槍嘅定義唔係從口徑判斷
"步槍"可以係用手槍子彈
"手槍"都可以係步槍子彈

班黑警而家已經開始槍決香港人
竟然有人會話:我怕藍絲會用槍殺人

大佬你而家已經比人屠殺緊啦,洗撚等班廢老殺你咩

武器權(槍權)真係"自古以來"都係天賦
就好似人與生俱來嘅武器:拳頭
從來唔係被政府賦予亦唔需要任何人授權
只不過進化到今日變左做槍械

搵過有一種定義rifle係指要有long-barrel
咁有時好難分嘅
eg uzi g17 射手槍彈但當衝鋒槍咁玩

屌！我諗現在你地係唔知49年前，中國嘅槍管係同美國差唔多，有錢就有槍

呢排見到紅色大字喪屌手足嘅都係即block

其實而家應該都差唔多
貪污咁嚴重好難冇軍火流入黑市

之前仲有啲都市傳說
話去廁所有人會賣手槍

非美國撚, 但一陣收工就去拎新槍

犯法呀，差好遠

你依隻警犬死先

現代人類文明的重要演變就係左由「國家」壟斷所有武力
理論上而言, 就係個社會委託國家 (eg.警察) 去行使唯一合法武力
實際上就變左任何人(私人) 使用武力如果無國家法律允許就變左非法, 要受罰

呢個真

冇錯
解放軍都唔洗出因為到時香港只會內訌

黃唔夠膽開驚死驚拉
藍就好似721唔會拉

差唔多5個月都仲成班返工就知冇得救

點解姓江果位得媽媽既?

自膠
想講姓宋果個至岩

唔獨立一定冇可能有槍權

之前有巴打講過香港其實係有偽槍權
所以理論上可以透過修法達至短期目標

但我認為槍權(擁有/持有武器權)係與生俱來,唔應該企係法律後面
好似唔應該有法律(公安條例)限制人權一樣
槍權亦唔應該有能夠被法律限制嘅可能性
自衛權(槍權)唔需要被賦予,亦唔應該係"需要賦予"

其實係理所當然
因為冇人想放棄自衛權

反而有人主動放棄自己作為"人"應有嘅權力
我先覺得好奇

有聽講過，唔知真定假：話除咗部分要攞槍嘅紀律部隊可以申請之外得d有名有勢，畀好多錢贊助先攞得到個牌，啫係圍威喂玩晒，一般人冇可能攞到，同埋入面班友黃定藍你估到

我覺得槍權要法律去限制使用者主要係人嘅私心問題，槍可救人亦可殺人，唔限制住持有人點使用嘅話一定發生好多槍擊案

法律本來就係基於信任公民會守法而編定(無罪推論原則)

當然,基本限制,條件,能力,背景同記錄呢一啲理應加入考量
但係以會發生槍擊為前提,呢一個我認為已經係有罪推論
以違法為前提制定司法系統係一件錯事

就例同
唔應該以有騷擾可能為前提 禁止遊行集會自由
唔應該以有可能傷害他人感情為前提 限制言論自由同出版自由
一樣

槍權亦一樣
唔應該以會傷害他人為前提 限制合法守法公民自衛權力
更何況自衛權係天授, 係人與生俱來

btw,香港有槍會,但全部都係中国控制
槍要放係槍會/差館槍房
放屋企要黑警批准

唔只係圍威喂
而係喺中共直接監視下嘅圍威喂

但美國本土啲人係咁屌

比部車香港人都搞成咁
周街亂泊, 渣果陣又土豪式渣法
你諗下再比多樣野佢點

假像黎

冇人可以講到一種可行嘅方法
可以係禁槍同時令守法公民有自衛權

all talk no action democrat
你認真睇下就會發現禁槍只係左派拉票手段

事實係喺美國有3分之2(66%)以上人支持槍權

百鳩幾年前美國要防班土著咪要槍囉
依家香港人人有槍 黃絲應該係俾人射死晒

睇完有冇咩感想
可唔可以講下

其實都可以當班狗係土著咁射

食屎啦
2A唔係防土著/賊/野生動物
係防政府啊

寫就梗係寫到咁冠冕堂皇架啦

制度都會有失效既一天
權力歸於人民

槍權 真係好重要
美國班開國元勳嘅偉大
真係好深遠

有槍權就係車站內兩方都有人死

精神病人要係社會殺人大把方法殺

616 200萬人 有一百萬個都有槍 已經完左

比把槍你都唔敢射啦 殺人喎

而家義士係槍
Popo都係會出齊曬水警船 直升機 水炮車 真槍 化武可以用既武力咪一樣出齊

"The beauty of the SECOND AMENDMENT is that it will not be needed until THEY try to take it." -Thomas Jefferson

我由零開始理解到今日可能只係兩個零月左右
但越鑽研落去只會覺得越重要
有時睇到founding fathers對自由嘅追求真係會眼濕濕

成日講美國國歌,但國歌入面嘅詞真係on point

And the rockets' red glare, the bombs bursting in air
當年英國人炮轟麥克亨利堡
美國人冇炮艦,冇軍隊,更何況英國軍隊係當時最強軍隊之一
任何人眼中都係一場嬴唔到嘅戰爭

Gave proof through the night that our flag was still there
炮彈同火箭照亮成個堡壘
francis scott key見到嘅 係美國人嘅屍體
全部都堆積係星條旗下面
每死一個,就有人拉走佢地嘅屍體,再用自己嘅肉體支撐住旗桿
重複再重複

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
炮擊左整整一晚
可想而知係堡壘入面會有幾多人犧牲
但係冇一個美國人退縮,冇人因為怕死而降旗
就係為左要屬於自己嘅星條旗飄揚

你成屋都係炮

香港有槍權，爆發内戰好耐啦。

D 示威者咁鍾意陣地戰，随手都可以 fe 低十幾件。

白痴思維, 中晒大陸仔毒

係信任人民嘅象徵

冇錯
以公民為罪犯做出發點反對槍權完全唔合理

問題係如果有槍既班藍絲會殺你黃絲多過你班黃絲殺人

好可恥，攪到每個人變做唔打交既垃圾

甴近平

同意

有乜能用
無槍-> 人地有槍, 好難衝
有槍-> 人地火力勁, 好難衝
有一樣火力槍-> 人地有訓練, 打唔過, 好難衝
總之就係衝唔過, 咁你番屋企啦

20%公民有槍就有4000%火力優勢
龜頭都勃唔起阿傻仔

香港都搞到咁，如果香港人遲廿年先醒覺，真係直接自殺算喇
都唔知好彩定唔好彩

藍屍會首先搞幾場school shooting 先

陀槍一定要攞牌(唔係警甴牌)

background check
班廢老實過唔到

其實香港有幾多人有槍牌

由槍牌到開槍到存放都被中共直接管理

我一直諗緊會唔會有人整potato cannon
但我好失望

英國警察無佩槍添你唔講

美國popo對住黑人都係亂咁啡

如果有槍權，會變左市民互射

potato cannon 無撚用

但係班黑幫藍絲都有

其實要自制一支matchlock/musket真係好易
一條水喉就可以做槍管
因為唔會旋轉
威力可以大到仲可以炸碎內臟

黑幫

跟本黑幫就唔可以合法持槍
再講香港一直都有蝻同休班狗揸槍打劫金舖銀行

雖然其他族裔的商店也有被破壞，但韓國裔所擁有的商店尤其遭受到針對性的破壞；約有2,280間韓國裔店主營運的商店遭到掠奪、縱火和破壞，財務損失約4億美元。針對韓裔美國人商店的攻擊可追溯至1991年3月16日，一位15歲的黑人女孩拉塔莎·哈林斯（Latasha Harlins）和女性韓裔店主斗順子（Soon Ja Du；두순자）發生肢體衝突後，斗順子以自衛手槍擊斃哈林斯的事件。該命案激發了當地非裔美國人的反韓情緒。

唯獨korean town(有被駐守嘅商店)冇事
有時唔想打太多字就是旦打完就算

唔反對槍權，因為佢確實有佢既好處，
但如果你諗住有槍權就可以解決到而家既問題就好天真
最簡單就係你而家家家戶戶都有唔止一把刀，
但又有幾多個人會用呢把刀，
以而家香港人既心態，
有槍權我覺得只係弊多於利

槍權唔係用黎解決問題
而係預防政府用法治解決你

美國好唔同，有鎗之如，好多人受過「軍訓」而且有「實戰經驗」又知道民主價值低線為何。

你真係返屋企做愛
去睇吓農場個場對抗

習曱甴 習維尼 曱甴維尼 甴維尼 曱甴近平 甴近平 曱甴皇帝 甴帝 支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共 全黨死清光 打倒共產黨 赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人反抗 警甴
#Chinazi #AntiChinazi
#BoycottChina #BoycottBlizzard
#StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur

唉

根據資料，中国單係新彊集中營半年已虐殺200人，仲未計全國各地監獄、勞教所、非正常關押處。你㵪慕嗎？

甴近平
曱甴王

美國人既鎗權係有血有汗咁換返黎
唔係從天而降

依家都係死三千個手足 咪又係哭喪

知唔知清朝同清朝點解可以郁啲就農民起義，燒衙門啊？
因為武力對等啊！
官府有刀，平民都有刀
官府有炮，村民係村口都有兩枝炮

香港唔止要槍權，係要武器武力對等
重光之後應該坦克車同裝甲車普通香港人都可以買到

你quote瑞士個數再講啦

唔好再同我講槍擊

成日用槍擊案反對果啲人
冇槍你估美國佬唔識用刀？
鄭捷捷運都殺4人傷24人
佢都係只係用水果刀同瑞士刀

同意第二點，人人屋企都有把菜刀，但得黃絲俾人斬
事實就係我哋唔夠啲藍絲咁狠咁毒

又扮激進

佢地左膠反而想削 真on9

根本係廢話，香港夠有刀仔啦
成場抗爭有幾多機會可以用刀仔？多到你根本數唔哂

但係有無香港人用？無
比支槍你，你估香港人就敢射咩
刀仔都唔識用，用乜撚野槍呀，哂9氣

樓主討論美國槍權 當然引用美國槍擊事件啦

關瑞士咩事

你呢啲固步自封俾槍你梗係無用啦
你咁驚武力等俾黑警打記得打999求救啊
死左膠

放心啦 美國爸爸好快開放槍權比大家

笑撚死，我屌緊而家香港唔用刀你話我左膠
你洗唔洗理解下我上面段野講緊咩

唔用刀同有冇權利用槍有咩關係啊
用刀要練但槍容易上手
效果大
點解唔支持槍權

有人開第一槍，自然有第二槍
正如8月之前香港都冇火魔法
依家已經係norm

[戰術討論]若市民於閑日商業區「和你返工」，政府可能跌入兩難局面

香港而家夠有刀仔啦，有無人出第一刀？
無
香港而家夠有麻包袋啦，有無人出第一袋？
無

用刀要練但槍容易上手
無野了

唔用刀同有冇權利用槍有咩關係
咪即係串撚緊你班柒頭有武器都根本唔會用囉

不過會覺得槍好似打機咁易上手，而刀仔難上手
我都唔明點解我會咁蠢同你溝通

死亡率有其他因素影響所以唔能夠直接做對比
例如黑幫紮根問題(毒品,搶劫,強盜,偷竊)
種族文化差異(黑人/墨西哥人)

仲有就係,美國跟冇左1k/y 咁多,冇記錯只有380/y
作故都作好啲

九唔搭八

依代唔得，無下一代

老老豆豆如果真係比槍權你死得更快

差佬 軍方大條道理開槍 唔會夠佢地用開咁勁

不過香港人壓力太大，個個人有槍隨時每個鐘都有兇殺案

曱近平 曱甴王

你有槍藍絲都會有槍
依家無槍佢地都出刀啦
有槍權會更危險

果個係鎅刀呀
咁樣HI一HI就有成效你以為劍聖咩
同你粒子彈擦到皮膚根本一撚樣

我去街市買把砍骨刀對住你隻手一刀砍落去
你仲講得出無成效既話我就真係服撚左你啦
而家根本就係D人唔敢用唔想用，關實力性撚事咩
咁撚多次接近戰/有狗跌低，有人拎砍骨刀出來就已經可以係咁先
同槍完全係一撚樣都係秒殺，重點係無人敢用呀傻尻

香港人未醒覺
又有阻膠
藍屍黑社會已經打到人流血，斬到人入醫院

俾你有私人艦隊，都只係誠哥級數先養到。

美國人喺獨立前已擁槍
因為英國佬建立殖民地嘅時候唔想用太多兵力，所以殖民地居民要自行持槍保護自己，佢地嘅民兵制度（Militia）代表人民=軍隊，軍隊=人民

香港重光後再立憲時要加入槍權。美國國父們嘅遠見唔係流嘅，仲勁過李嘉誠！

而家講冇用。我哋而家要專心瞄準共產黨條銀根，等佢哋變返窮L，兵力弱(冇錢養狗，popo，五毛，黑幫，保皇黨)，先至有機會搶返個立法權去改。而家十劃都未有一撇。

咁你而家知道刀仔同槍既相同相異之處未呀？
袋錢落你袋啦，唔識唔緊要
唔好有咁多不切實際既幻想
虛心求教下，咪學多d野囉

推

槍權家野 好撚危險

尋晚旺角班狗俾人撚到

好人一生平安

我的的確確幫你上左一堂
就算唔係刀同槍既傷害性
都上左堂叫 天外有天 人外有人

條友五毛黎

唔好再回啦...曬氣咩
有錢收嫁

D狗有槍你無先會咁惡

冇武器其實即係奴隸

2019 仲係度講有幾多槍擊案
Necessary evil cost嘅概念都冇
難怪你低學歷低收入低智商

人地斬你都仲叫緊唔好打斬人果個 有槍權基本上只係比武器人地 你條廢人夠膽開先算

利申手揸8層樓收租 的確唔算高收入既

簡單一句，有春袋揸定唔揸？

統一教logo？
好似有間教會係會攞住ar15步槍崇拜

push

美國除咗槍權，重有兩樣：
1) 美國唔可以國內動用軍隊(救援除外)
2) 美國有 Stand-your-ground law, 即係如果你侵犯我嘅地方， 我可以開槍打死你

Love it, or leave it

屌呀 我唔想有槍 唯一唔鐘意美帝就係因為可以有槍

就係無槍先變集中營/大屠殺

咁你應該移民返中國，中國而家好安全㗎，連玩具槍都禁，有大型活動就連刀都唔比買

你諗有支落咗藍屍手 我哋會死咗幾多手足？？？ 根本人人包括狗都唔應該佩槍

如果藍絲有槍，手足唔都可以有槍， 返而會少咗暴力

打錯，應該係
如果藍絲有槍，手足都可以有槍， 返而會少咗暴力

係咁就好 有槍會更暴力 仲有機會射到其他人 人人冇槍先最安全

無可能人人無槍，最多都係， 市民無槍，政府有槍。 如果市民無槍，政府有槍，而你又無機制監管政府，最後一定會變 police state

槍係對外不對內唔可以咩？

第二修正案目的係為左限制政府權力
喺人民同政府有同等或以上武力情況下
政府施行暴政將會能夠被人民推翻

至於有關槍擊案
呢個係每屬於一個人自己問題
假如一個人真係有決心要殺死另一個人
咁就算佢冇槍易可以做到同樣嘅事
用車,用汽油,用刀,用棍,用拳頭

極權政府嘅槍主要係用嚟對付平民

所以人民先要有槍
咁樣極權政府用槍指向人民先會有代價
唔會好似香港咁好嬲好嬲之後繼續翻工

國民警衛隊屬於洲政府，所以武力係有互相制衡

我覺得槍繫案係好似黑警打地鐵站咁，inside job。共產黨想收槍

等弱勢社群可以保護自己，免受主流嘅無理欺壓。

左派主流媒體主導全球信息流通
再加上大量假新聞
而且新聞入面不斷加插個人意見,混淆意見同事實
係冇任何直接資訊情況下
港媒好多時只能引用外媒報導例如CNN MSNBC CBS等左派假新聞媒體
好死唔死左派=政府派=集權派
呢班人理念係同中國一樣，禁槍以加強統治權力

香港人最後被假新聞荼毒
誤解槍權，認為槍就係原罪

事實係點？大部份喺美國嘅中國難民／移民係支持槍權
呢班人更加係華人中最支持槍權嘅一班人
因為佢地係最明白自由價值嘅一班人

所以點解大紀元／新唐人呢啲華人媒體反而係我地係槍權上嘅朋友
youtuber就冇啦，一黎搵唔到錢，二黎冇聽眾

但係我相信，香港呢一個時候就係轉捩點
推唔推行到槍權，重點喺呢場運動嘅"過程"入面
喺完結之前，聚集唔到民意就會宣佈失敗
但只要喺完結之前，仲係"過程"入面聚到一群人
我諗槍權喺香港就會有希望

Sorry 唔係個個都好似你咁懦弱

條友五毛

佢地唔會在意你點諗
為嘅係引你屌佢從而擾亂討論

人地都係革命立國
但人地建國後，係真係將民權睇得比任何野重
甚至係憲法保護人民推翻唔公義嘅政府

你睇返琴日太古咁，咁多人喺附近都可以畀一個人行凶，佢唔會因為人多而有顧忌
用槍一出手就係殺人，而且好多時候都唔係淨係死一個咁簡單，死一個只會令大家更加痛恨對方。咁到時黃同藍只會勢不兩立，而引致更加大嘅仇殺

我去過CNN head office
屌佢老母, 去到邊都搵兩個持槍保安跟實
對上一次同差人落口供佢都要disarm左先黎見我

和平下的戰死者

出處我已經唔記得係邊，但內容係咁
戰爭，冇錯係會死好多人
但係和平底下，"戰死"數量會更多
因為戰死數已經唔再只係前線士兵
民眾因為言論入獄，因為種族而被處決，因為政見而被暗殺
和平的而且確可以係表面上唔會死人
但背後所付出嘅代價比戰爭更大

最撚好笑係呢班人係最反槍，反隔閡

但係就有幾百個警察保護
有幾百道牆保護

好在TRUMP當選救翻美國
唔係真係陷家鏟

btw又話唔係美國撚

但係有槍權就年年有毒撚癲佬開槍掃射。

你有冇諗過
點解毒撚癲佬會買到
你以為真係好似自由斟咁一禁就出咩

人地美國要查好撚多野嫁
Under sections 922(g)[19] and (n)[20] of the GCA certain persons are prohibited from:

Shipping or transporting any firearm or ammunition in interstate or foreign commerce;
Receiving any firearm or ammunition that has been shipped or transported in interstate or foreign commerce.[21]

A prohibited person is one who:

Has been convicted in any court of a crime punishable by imprisonment for a term exceeding one year;
Is under indictment for a crime punishable by imprisonment for a term exceeding one year;
Is a fugitive from justice;
who, being an alien—

(A)is illegally or unlawfully in the United States; or (B)except as provided in subsection (y)(2), has been admitted to the United States under a nonimmigrant visa

Is an unlawful user of or addicted to any controlled substance;
Has been adjudicated as a mental defective or committed to a mental institution;
Has been discharged from the Armed Forces under dishonorable conditions;
Having been a citizen of the United States, has renounced U.S. citizenship;
Is subject to a court order that restrains the person from harassing, stalking, or threatening an intimate partner or child of such intimate partner;
Has been convicted in any court of a "misdemeanor crime of domestic violence"

我有槍唔代表我係美國撚

係要殺人有冇槍都冇分別

英國禁槍一樣有謀殺同埋恐怖襲擊
車，刀，甚至你對手都可以殺人
係咪又要ban埋
槍係工具，點用係人決定

Moonie?

但係咁多樣只有槍係可以喺一瞬間做到大型殺戮
尤其是係嗰啲自動步槍，跟本係為咗殺更多嘅人嘅衍生品
我哋當然唔需要怕好人拎住武器，
但係我哋都要考慮到壞人拎住件大型殺戮武器嘅後果

但係點得出一個結論係市民攞到槍就可以解決到呢個問題

因為你會擁有比政府更強武力,
你可以組織一支更強大軍隊(民兵),
所以政府係政治問題上
唔可以用武力威逼你
只能夠通過司法系統解決
從而給予民眾比政府更大權力

癲佬開槍殺人嘅死亡人數，其實好少。係自殺人數嘅 0.01 都無。

你咁講係反轉晒
1) 而家正正係因為平民無槍，政府有槍， 所以政府想用槍嚟解決問題

2) 如果市民都有槍， 雙方反而會用和平嘅方法解決，因為槍對槍代價太大， 市民嘅槍係戰略性武器

每年有1-2萬人死於槍傷,另外有大約1萬係自殺

但每有有50萬-300萬人saved因為佢地用槍正當防衛

左派媒體只集中係個1-2萬到
奧巴馬甚至將恐嚇襲擊定性做槍擊案

香港寧舍多癲狗，病向淺中醫呀

"when a long train of abuses and usurpations, pursuing invariably the same Object evinces a design to reduce them under absolute Despotism, it is their right, it is their duty, to throw off such Government"
U.S. Declaration of Independence
上文簡單翻譯
推翻不公嘅極權政府係公民嘅權利同義務
而2nd amendment（公民武裝權）就係確保公民革命嘅權利
美國寫獨立宣言同憲法係限制政府權力同保障公民自由
公民無槍就會比到機會政府為所欲為

是

軍隊武力同平民依然差太遠，所以平民用槍反抗反而激化沖突。

而家美國槍權早就失去左實際上比平民推翻政府權力既作用。

但係呢班saved既人點解假設會被殺都係因為有槍權。

當然，因為槍權死多咗人，同因為槍權死少咗既人係同樣存在，我會話禁槍係最有效，理由前面既人講左

而禁一半唔禁一半就更加伏。

例如美國有唔少槍擊案都係gun free zone發生，會被人詮釋做禁槍唔全面既惡果或者係放棄槍權既惡果。

同埋限制槍械種類(突擊步槍etc)就令[好人]既火力大減，但[壞人]只需買個配件就可令合規範步槍變成突擊步槍。

美軍在美國本土唔用得㗎

民主國家根本無必要槍權去維護(而且都好多民主國家無槍權)，而且而家美國既槍權早就失去左限制政府既作用。

如果國家受到憲法同民主限制，靠群眾既武力去制衡有乜意義

你要反抗但又要合法？

不過我諗要禁槍應該都好難，而家槍械係美國太普遍，禁槍美國應該都要動盪好耐，咁不如唔好收。

但香港本身就無槍權就絕對唔應該有

你誤會左
我視槍權(武器權)為人權
人權並唔係法律,並無合法與否之分

咁不如我問下你

下次香港政府再成為極權
下次再冇聯合聲明做基礎
下次再冇美國佬幫
你可以點
遊行?集會?罷工?罷買?罷課?

我覺得華盛頓應該要以遊行同集會對英國王權表達訴求
去紐約集下會咪好囉,我都會好支持
總之傷害到人就唔啱!

咁[首先]，如果你認為槍權係人權，咁你都要接受全世界既人都理應有槍權。你會接受?

我會

我覺得罷工係有效，雖則罷工同樣可以被武力鎮壓解決。

我反槍權唔代表反暴力

屌你叫你唔番工香港人都做唔到你仲佢地殺人算啦素質都味到

真

公民可以合法持槍的國家除了美國和德國之外，還有英國、法國、加拿大、瑞士、冰島、丹麥、芬蘭、義大利、荷蘭、以色列、哥倫比亞、巴拿馬、智利、玻利維亞、南非、摩納哥、阿根廷、挪威、墨西哥、巴西、菲律賓、巴基斯坦

咁香港都有啦咁

基本上，民主國家都可以合法有槍

因為民主制度並不完美，而無論你點投票，選出嚟嘅大部份都係仆街
民主制度就係想即使選出嘅係仆街，都要按本子辦事，否則就抄魷，但唔係實得，希特拉就係一個例子

yes

香港人缺既唔係槍，係勇氣

你不如改名算啦

香港咁多痴線佬
有左槍權我怕香港日日都有人死

佢地第一步都係宗主國英國放佢地有槍

佢地非法抗爭果下已經有同英軍接近既火力。

你自己睇下班藍屍,眾籌咁耐籌左幾多錢?
沉默的大多數有冇用錢罰藍店?

冇呀嘛。藍屍冇利益會同你博槍? 黑警會冒死同你槍戰?你依家冇反抗力佢就射得開心姐。

呢個世界係咁,當兩條友都揸槍互指,結果反而最可能係大家傾完數放低槍平等共存。

美國有七千幾萬槍民, 另外唔少軍用級別長短槍甚至射程幾公里嘅大口徑穿甲彈都可以喺市面流通。有如此條件想長期全面癱瘓政府根本毫無難度。

你係當權者會選擇打一場比伊拉克阿富汗難打幾十倍以上嘅本土內戰？

啲賊有無受過訓練？
無膽係另一回事 無膽可以係好多原因 不過歸一都係基於感性而無膽開

同恐怖份子(政府)綏靖

歷史上冇一個國家係唔係將槍頭指向人民

真係學美國既,大家都訓練過,大家都係果支semi auto AR15,咁驚條撚?
收錢做野既藍屍, 連拎錢幫襯藍店都做唔到既[沉默大多數]就唔敢出街。